李柱銘會唔會成為下一個湯十一？

大家拭目以待

都80幾歲啦

佢係轉數慢，跟唔上。唔駛理佢

共產黨：早知老董時期就應該立共安法啦，個個頭目原來都怕死

司徒老賊之流

李怡都係咁老，但兩個差好遠。李怡起碼思想同連登仔差唔多，而且真係有去現場睇下。

李柱銘太離地啦，除咗佔中個時出嚟露下樣，依幾年都冇咩作為，都算啦，今時今日2020年仲要講埋啲唔好攬炒既言論，再屌埋香港人一無所知。

佢既行為真係同賣港無分別

李柱銘扮左咁多年反對派，仲要叫香港民主之父（但係香港冇民主）都可以平安，個黨仲要係三十年黎第一大反對黨，就係夠醒目識做保皇B隊扮有民主

轉數慢果個似係你

李怡起碼思想同連登仔差唔多
呢句有啲侮辱佢老人家

其實我睇見新一代係咁話李柱銘同陳方安生係賣港賊，我係好失望，而家仲要將佢哋同十一哥比？

戇鳩同賣港係完全兩回事……打仗時就算你同你戰友幾不和，如果要贏，都要合作殺敵，仲玩分化盞攬住一齊俾對方殺死，咁唔係叫攬炒，係叫自殺

同連登仔差唔多咪即係弱智

李柱銘唔會嘅，似真心膠多

Martin絕對未去到十一哥水平囉

佢老咗未跟得切姐，屌下佢就醒架啦
起碼好過四方西屌撚極都唔化

依家係泛登仔 越嚟越泛民
人地依十年越嚟越本土

直頭係

班廢老大愛支回西派，一係根本僭共，一係為左個貞節牌坊繼續扮未醒咁囉！！！

六月前成個連登都係本土
搞左成年就周圍泛登仔
咁撚智障仲攞李怡黎比

老人家體力不繼唧.

班助手有料

民主回歸 李柱銘支持
美國給予中國最惠國待遇 李柱銘又支持
結果今日中國窮兇極惡

我記得佔中前就話只要泛民入到閘就得

佢真係冇用，廿幾年，連登仔一年就爭取到國安法啦，屌

李柱銘唔係支持民主回歸
當年佢第一批被邀上北京傾
北京同佢講要香港回歸佢嚇左一跳
有問有冇得續租香港比英國
後來知道無可能先要求就算回歸都要有民主
喺唔同新聞報導睇到的，好似眾新聞都有